呢件機場女保安

有無人知咩料 係到block住對門

推

條老姑婆閪痕 想比著數啲黑狗 等黑狗施捨碌鳩比佢含

起9佢

搞乜鳩

機場保安好似只有驅逐嘅權力，冇權拘捕或者禁固任何人

發夢佢個number好似係19418